「你們當中誰沒有犯過罪，誰就先拿石頭打她。」

行淫的女人

大家都回家去了，耶穌卻到橄欖山去。
第二天一早，他回到聖殿；群眾都來找他，他就坐下，開始教導他們。

經學教師和法利賽人帶來一個女人；她是在行淫時被抓到的。他們叫她站在中間，

問耶穌：「老師，這個女人在行淫時被抓到。摩西在法律上命令我們，這樣的女人必須用石頭打死。你認為怎樣？」

他們想用這話陷害耶穌，找把柄控告他。但是耶穌彎下身子，用指頭在地上寫字。他們還是不停地問他，耶穌就直起腰來，對他們說：「你們當中誰沒有犯過罪，誰就先拿石頭打她。」

說過這話，他又彎下身子，在地上寫字。他們聽見這話，就一個一個溜走，從年紀大的先走，只剩下耶穌和那個還站在那裏的女人。

耶穌就直起腰來，問她說：「婦人，他們都哪裏去了？沒有人留下來定你的罪嗎？」
她說：「先生，沒有。」
耶穌說：「好，我也不定你的罪。去吧，別再犯罪！」

同律政司講 你無犯過罪先可以判人罪

叫耶穌出黎講囉

耶撚食屎啦

睇呢篇野你地既反應就知道呢個社會存在啲乜野人
偷食 感情缺失 錯事係人都會經歷過
不過係明星身上就會變成國家大事
然後每個人都覺得自己變左做一個判官咁
可以隨隨便便講好難聽既說話去審判人
引用一篇聖經故事係想提醒你地其實好多人都無資格審判人
得罪講句呢單野同公眾知情權一點關係都無
亦無任何教育意義
但就比你地講到呢個世界好似得呢兩個人偷食過
其他人都係光明正大 初戀就係老公咁
你地真係好純潔呀

但我真係唔係壞咗既人喎

結論:耶穌都有犯過罪

我相信世界上正經女仔一定多過雞

訓啦柒頭

你引用呢個故事冇用架
試下叫耶穌講
「你們當中誰沒有犯過罪，誰就先拿石頭鍵盤打她。」